收到風 有人借連登散貨

其實唔係收風

今日親眼見到

自己睇路 同一班人黎

深圳個班

想學

+1

散1177呀？

收到風

此帖已完